夾緊band一直無名 叫咩好

日本風加文青味啦
可中可英可數字
叫咩好

和崗3

世界最長的海岸線

日本文青

日文

日本生果鋪

Frederic

沒有名字的樂隊

日式芝心大律師

山行⼀⼁⼀⼀⼁乛

山行駅

易記短少少會好啲

band band band

鋼之鍊金樂隊

唔想幫三腳貓改名

你個名

一直無名

無名鬼x

芝心批

無名

玩d咩

xHongKong

Hard rock 未到 Metal
有啲似one ok rock

係型但鳩鳩地

咁你又幫自己account改

Dir en HongKong

唔好改名啦
好似次次改完名 隊band好快散

叫Zero 典睇

Bam

都玩左頗長時間啦

好似都易撞喎Ching

band

秋名山

同Band友有冇d咩特別默契

和風邪惡芝士

大家都讀緊書 一定有
例如好鍾意日本 同j rock

明將

激安殿堂

未生

夜游人

[救贖] DIR EN GREY

屌你又唔講玩邊種風格， 又唔講你地夾開咩歌
點諗名呀

叫 4hours?
因為香港飛日本要4個鐘

Galneryus
Dir en grey
Versailles
Deluhi
One ok rock
X japan
Luna sea

Rubbish Band
挖鳩屎樂隊

岸9

正想講

一直無名
要讀「毛明」先夠正

日文band=バンド
所以叫八二卜